---
title: Изложба на кучиња
slug: izlozba-na-kucinja
date: 11-05-2017
---
Во пресрет на изложбата на кучиња со најдолга традиција, “Grand Prix Gevgelija" која ќе се одвива во комплексот Негорски Бањи во периодот од 26 до 28 мај 2017, Ве покануваме овие два незаборавни дена да ги поминете во хотел Божур.
